到世衛成員國死得七七八八；譚德塞插住喉說：『老天，疫情是真的！』 台灣人：『最近轉季開始多人生病了！』

12月尾，中國傳出有疫情，李文亮七人被做謠；譚德塞在數鈔票。
1月中，武漢要封城，日泰有個案；譚德塞認為不是國際事件。
1月尾，武肺超越沙士；譚德塞和習近平握手。
2月頭，各國對中國封關；譚德塞指「無必要過度反應」。
2月中，伊朗日韓疫情嚴重；譚德塞稱尚未到達大流行。
2月尾，意大利爆發，人類三大最後希望之一冰島失守；譚德塞將全球風險調至「非常高」。
3月頭，歐洲大爆發；譚德塞稱全球大流行威脅非常真實。
到武漢肺炎全球無一倖免，世衛成員國死得七七八八；譚德塞插住喉說：『老天，疫情是真的！』
台灣人：『最近轉季開始多人生病了！』

香港人：好嬲 繼續搶口罩同番工 ，插住喉番工 hospital office

怎麼才算全球大流行?

1. 不能在中國起源
2. 中國人不能是源頭
3. 中國不是疫區
4. 五大洲各國每日感染人數上升但惟獨中國每日感染人數下降
5. 其他國家沒有在疫情期間捐錢

怎麼才算系列

cls

Work from Hospital

有冇英文版

呢篇潮文正，最抵死係除咗最尾兩段之外，成條timeline居然全部係真人真事